大家細個買Gameboy帶係買正版定老翻？

細個老母會帶我去羅湖商業城買老翻
通常十隻會有五隻玩唔撚到/錯game/冇得save(成功率50%)

一餅帶原價$80可以講到$20成交 全程唔敢去廁所柯尿 驚比人活摘器官

20蚊

買2手

以前都係老豆老母花園街買埋啲50合1 100合1果啲帶

買過好多重複幾合一帶冇得save

細個打斧頭d錢喺葵涌廣場買

好似4/50 蚊

有咩問題

冇問題，以為5塊錢

嗰啲去到10開始就開始玩改名重覆

係

what is Gameboy?

game帶都要買二手？

有啲勁on9 check嗰陣有得save 返到屋企就冇得save

街邊買百幾蚊果d其實係咪都老翻黎 球鬥士

係邊到買？

冒險島勁能好玩 好似有得騎隻龍
細個一直卡關

唔去羅湖工業城？

100in1 入面
70隻重覆

100合1 嗰啲帶，除咗重覆又重覆，重覆嗰啲game仲要係勁簡單，例如食鬼、乒乓波
通常係得頭3至4集係正常啲既”大作”
仲要冇memory save

去街市啲玩具鋪買
應該老翻嚟
嗰時根本冇老翻同正版嘅概念

正版唔係至少兩舊水起跳咩

game 帶買 second hand 平好多

翻版VCD 10蚊3集 20蚊7集呀喂

隻*

你細個就咁戇鳩

ching會唔會食埋二手飯

樓下玩具舖買左隻綠寶石386版 印象中好似40蚊咁上下

成日食
隔籬 post 偷外賣嗰個係我嚟

屌你係咪以前06 07年左右
一出關 唔洗行到商業城已經有幾間 紅圈位置 全部都係gameboy帶專門店 只賣假game cls

你想我講真話定假話先？老友

冇得save 仲要係Pokémon
屌你果時真係激撚死 點玩

花園街

我係喺羅湖商業城入面買 冇係出面買過

75%似

最撚屈係check帶嗰陣明明save到

花園街一堆 走去羅湖

我都係入面買 出面貴好多

邊有包裝架 10蚊一餅 即場試

唔明

果時買左打橫果款gameboy
後尾見人地果部係摺機 覺得好撚型
但可惜已經買左橫機

直機好似再old d 得黑白

我買有啲真係有紙盒包裝 低清印刷

可能佢講森林原人

記得以前啲正版game啲說明書好靚，幽遊白書嗰啲好似有出招表

NDS時代先知有正版之分
剛買NDS果時買既正版GAME係珍珠同機戰W之後PKM SS同白版

以前1部GAME BOY 500幾蚊覺得好貴

未買過正版

屌 唔計重複嗰啲 其實得20隻game左右 咁樣呃秤都得

我連黑白機都有

nds仲易 唔洗買假game
直接r4上網down

因為無save試過叉住電唔熄機打爆機

係 手感一定橫最好
摺得個樣

細個試過租帶玩
超人超鬥士激鬥傳

其他game 多數老翻
買過一次正版他媽哥池

以前花園街有啲檔口成車咁樣賣
有冇人見過

第一代Gameboy advance
我都有，型過摺機喎

租帶點計
以前租過漫畫 5蚊 1日好似 定3日

有幾隻game 買錯左老番,根本無概念同唔識分
save 唔到

好記得死慳死抵啲零用錢
一放假就叫呀媽帶我去花園街買pokemon

見過西九龍中心d檔口有賣

R4 DL左都唔會想玩 變左用黎聽歌
有一盒盒帶會珍惜多D
果時仲有玩PSP捉猴啦,GVGNP同大騎士物語
最記得同朋友打高達彈UMD落地

細個老豆老母比 冇覺得貴呢個概念

小學租，詳情唔記得

淨係記得要買定卷
之後租三日兩夜就一張卷咁上下

依家睇返 透明咪型囉 實色柒柒地
我果部透明 好似黃金買600蚊

Yes 感覺有錢人先可以擁有

細個有人買正版架咩

我就係透明殼
好似係吉之島買

我細個都有玩過老番綠葉版
次次開機都見到大木博士

細個未睇過正版VCD DVD
未玩過正版搖搖、爆船陀螺、激鬥戰車
gameboy帶ps碟全部老翻

連自己個中文名都好似係改名軟件翻版碟改

好多重複
其實得十隻八隻game

而家都仲有玩gameboy

9成正，1成老翻，試過買老番成game完全唔係封面個隻

商場文具店60蚊一盒卡比鏡之大迷宮 火紅版 洛克人ZERO D盒勁真

有隻卡比夢幻樂園係正版
當年100蚊左右
正版食水真係好深

正版
所以玩嚟玩去都係嗰幾隻
爆完再爆
當年隻Pokemon仲要係神神地
讀唔到吹一吹再插返落去就會無鳩咗個Save又要由頭玩起

500幾係made in japan 好襟用
300幾係made in china
我而家仲用到既都係made in japan

有啲game好似寵物小精靈 正版係餅帶都唔同色 個陣玩綠寶石係成餅帶都透明綠超靚
同時攞出街玩係身份象徵

而家仲有冇Gameboy帶賣?
因為就黎出部復刻Gameboy
想買d帶黎玩

佢哋啲插頭先煩 輕輕一郁即刻成部機熄咗 嗰陣時仲未有幫部機充電 用電池算撚數

買個隻n合一齊晒pkm 紅黃藍綠
但只可以用一個save

幼稚園高班到小一玩過有隻五色戰隊Game
好似係喺Gameboy color 度玩
嗰陣時太廢
有冇人記得隻game叫咩名
好想買返嚟玩

N合1 game好多隻都有佢份

個時買pkm水晶版，升級糖棵樹任拎糖
應該係大陸買， 但冇漢化

Gb color/gba都有老翻帶? 即係10隻game合一咁定replica
我細個有好多帶 唔知真定假成日玩pokemon ,dragon slayer同一隻唔知咩名既街頭打交

第一隻帶係跟機買 果時係又一城反R買

300幾蚊正版落克人5 用左10年仲玩到

Btw 果時老母話不如唔好買gameboy 買第二部機

我打死唔要 後尾大個左先知係psp黎

當堂哭𠹌左

有幾隻真係正版黎

買到無得save既pokemon

幾百合一果D
係長D , 突晒出黎
CLS

十幾隻正版一兩隻翻版

屠龍族 空手道 咸蛋超人 3隻一開波都唔知點玩

sorry我細個買盜版
到16歲之後已經冇買過盜版

真係好對唔住任天堂
之前我記得寵物小精靈系列好似120至130就有翻版

用正價買老翻 dklm

細個有D印象 有一檔d帶堆到好似山咁

成班FD 研究咸蛋超人
比我發現打到佢 finish ,之後出LV4 死光就打得爆佢
當時朋友圈入面第一個打爆機

select 制係跳,CLS 操作

Power ranger 都分好多款

我當年係玩呢款

Playboy 嘅相反

屌佢老味碌地在掉佢落地

以前有隻100in1 第一隻係pokemon黃版，但永遠都save唔到

想知當年女權L有無投訴game boy 無game girl

我當年唔識出死光
卡關

當年資訊冇依家咁發達
爆完PKM銀版之後有日行過game鋪門口見到有盒紫色既PKM以為係老翻黎
之後先知原來果隻係水晶版

細個完全無翻版概念
玩緊紅白機同game boy
大少少先知正版係無50 合一
一game一帶

當年一定好多人玩老翻
如果唔係肥大唔會咁出名

你勾起晒我啲回憶

前期GameBoy Advance SP
04年倒喺觀塘廣場買

自己買嘅帶全部都係東門/拱北買嘅翻版帶
但時不時會用用下死帶

部機而家仲玩到 全部制冇壞 除咗個front-lit芒老化啲燈光愈來愈暗
另外本身火牛唔係原裝叉機 前兩年老豆將條線改埋做usb攞電
而家是但用任何一個usb頭就叉得電

正版多，合一帶越多game越揾笨。嗰陣買實況足球gb要150蚊，零用錢每日兩蚊，儲撚到仆街先買到，好彩同細佬夾，後來改買二手，平好多。

合一帶九成冇得save，乜鳩50合一，可能得幾隻game，其他重覆，寧願儲錢買正版。

以前玩啲Pokemon 都係老翻
想儲返正版

好懷念
以前細個係生日屋企人先準買一隻game 比我
嗰陣屋企人係咁話買100 in 1 嗰啲先抵玩
但我死都想要牧場物語/pokemon 嗰啲
最後都係肯買比我

當時買中文版，十成十都係老翻嫁喇

記得牧場物語玩到遊戲時間3年，無啦啦冇咗個save，唔開心咗好耐，垃圾翻版帶

細個阿媽帶我去東門買 金銀版都買 啲中文化真係好恐怖

gameboy color我就有
gameboy advance我都有
就係無gameboy
利申 90後

買過一個super mario +20/30盒一

餅帶係可以入電芯識震嗰種，長過一般帶

但又係無得save，永遠都唔夠時間打爆機

睇完大家留言先知, 原來我當年買GB主機送嘅GAME (Wario Land: Super Mario Land 3), 根本係老翻嚟.
因為都SAVE唔到

原來我得隻中文版機戰2G係正版, 因為有彩色說明書.
我反而因為玩得多老翻, 以為中文版係老翻

細個老豆唔俾打機，無玩過，淨係可以玩Lego

我都仲有部SP喺度，但個moon有一行像素壞咗

呢款正， 係咁撳前掣撞死鬼面樽，狂撳衝埋落街死鳩咗，有一關係要喺地洞逃走，控制角色打走啲泥挖通道，後面有部機會追鳩你，有同學打撚咗一星期呢part過唔到，原來佢每次拎返轉踢部嘢，痴鳩線同學。

因為合一帶冇電池，我以前成日拆開研究，就算正版，粒電池冇電都會save唔到。

呢種同橫向都舒服 有得外加喇叭

我拆開過 我果隻有粒電 換埋都save唔到

記得細個喺商場d細鋪頭會有成堆帶擺喺到賣
好似$10-20左右一隻
果陣無咩正版老翻既概念
有得賣咪買來玩下

我嗰陣三十幾合一都冇重複

果陣老豆買機 加買老翻GAME 最記得佢第一隻買比我係日麻....
我自己只係知道係麻將又唔知係日麻.. 但我玩玩下又識食糊.....完全無問佢
後面好多都係朋友借GAME 有足球小將(文字遊戲) 機戰之類 後面好似玩埋黃版 佢就差唔多比GBA取替
最後自己好少GAME.以前有個好有錢朋友亂買GAME唔識玩 亂派比我地玩

冇save關入面粒電池事,要得閒換一換電

ss ps果d好靚
依家得隻碟

兩舊水正版個啲九成爛game/已經唔hit

lv4死光點出
明明funish但出普通死光

有啲大作係正版

之後有人送咗隻可以電腦入game嘅帶

大咗再玩啲game先知原來啲game係有得save

有冇巴打記得萍水相逢

冇得save唯有要插火牛打機戰, ff, dq
打打下比人cake到條線，真係嬲到喊出黎

空手道我永遠到第二定第三關就比道門整死
全盛時期既我可以一日玩十個鐘 速度力量血遂個試，有時玩到無聊會不斷向後自殺聽佢叫 覺得好好笑

dragon slayer完全唔知玩乜鳩 雖然唔知佢玩乜鳩，但好中意鳩行睇下幾時比骷髏骨圍死

超人唔識出死光，同mortal kombat 一樣唔識出絕招

仲有隻忍者龜超難玩，密碼全h/ 全3定全1我仲記得

樓上有玩老翻實比連登仔屌死
上次講話玩老翻水君gba帶同埋r4比人屌到以為我生活係平行時空
又笑人窮又吹撚到av都由細睇正版睇到大

當年買寶可夢·銀都係廿蚊

Gameboy 三國無雙細個冇錢買ps2 覺得好好玩 隻呂布lv 10 冇硬直 你冇18lv 唔好諗住打得死佢

我三個post有連貫性

除左比卡超好似冇買正版
金銀版我金同呀妹銀，一人一隻

弱智驚

玩wonder swan 其實正版帶都係好易無曬記憶

細個買正版難過買翻版
一街都係
根本唔知點先係正版

中小學雞先會開聖人mode屌鳩人，以前買老翻仲易過老正，周街100蚊幾隻ps碟，一隻pc碟又幾十隻games，走去買老正會比人笑傻仔

細個呀媽帶去廟街 花園街檔自己揀 100蚊幾隻

細個嗰陣玩game boy
淨係得比卡超版係買正版

買老翻碟轉角位一定有埋4仔賣
等十幾分鐘攞碟冇野做好難唔望下

當年pc睇碟要用xing，不過會窒一係買張電影卡硬解

翻版好多SAVE唔到

呢個真，以前玩ps ss 咩game都買嚟玩
嗰陣時讀緊書邊有咁多錢buy正版，但其實我諗應該日本冇咩老翻，如果唔係啲遊戲公司應該執曬

嗰時有幾千銀買機都有錢啦，當年我無錢買，都係聽同學講邊隻好玩。有啲仲有齊ps ss snk 3do

部嘢起碼超過10幾年
都仲開到
不過就嚟冇電啦知唔知邊度可以買叉電器

買正版，所以玩得果三game : mario , 米奇老鼠 , 仲有隻唔知乜。 跟住就係成班人飲茶時借人餅帶玩
其實我好大個先知有老番 餅帶後面有粒的嘛

小學雞那有錢買機父母買啦, 買個陣已經改好埋

正版 好撚貴 當年洛克人exe 可以賣到100蚊

改翻啱個頭 俾5v 1A就充到
去鴨記/黃金搵個頭

btw啲卡帶都有電，粒鈕電charge唔到嗰陣斷電就會save唔到game，可以爆開佢換
開唔到game/爛畫面可能係金手指氧化
可以焊多層錫上去

好pro

好似有7隻正版，一隻50合一，正版好似要2百幾300幾一隻game。
以90前年代物價，老麥早餐先係13蚊，一隻game算貴。

老豆對我真係好

係ssp 街邊買過pkm黃版

果陣時大部分人都係玩老翻啦
正版成3百幾 仲要唔係度度都有得買
學生哥十之八九都係去屋村文具鋪買 唔洗100蚊隻
D幾十合一既通常都唔好買 多重覆
反而D幾合一仲好 幾隻大作咁
細個有隻6合1 有第二次機戰G 聖劍傳說 Donkey Kong 1+2 同藍精靈 超正

去game鋪抄game

小新勁好玩

係呀不過細個玩左幾次先過關
洛克人因為係日文我到而家仲未爆機...
我覺得四眼雞丁個排球都好好玩

老翻
一黎冇錢 二黎細個跟本唔識正版同翻版
好記得老翻pokemon成日會冇save

當年gameboy好少game,好似10餅以內
玩超任先多game

買正版寵物小精靈，但玩玩下都係save唔到

根本唔知邊度有正版買

以前以為文具鋪嗰d賣100盒嗰堆係正版帶，大個先發現正版賣緊300幾400蚊，好撚貴

邊有分別，我有部Game Boy color made in japan個喇叭愈黎愈細聲，反而made in china果部仲好正常

Gamegirl boyfriend

細個鬼識分正版老翻咩，有平買平，後來知道一定係老翻啦

利申，由第一代Gameboy玩起

正版
係大陸羅湖商業城買過 又唔識講價
番到去屌你老母開唔撚到
細個覺得自己心靈受創 自始覺得大陸人都係呃鳩人

無買過帶 , 得買機果時送果餅 40合1
其他帶都係問同學借黎玩

你去支那買老翻有咩資格話人買二手

超任博士，電視賣廣告既老翻

睇錯森林原人

個陣時d老翻都唔平
香港買gba帶，，紅個d都要100-120

以前試過玩紅寶石，餅帶冇乜電，次次玩到火稚雞進左化就要關機唔俾玩

Game boy 帶得新果啲買正版，其他好多時50 合1 100 合1 會有

我玩過一隻幾十合一
入邊有寵物小精靈紅綠藍版

最好笑係save通到
可以自己捉到唔同版

不過粒電點勁
都得一星期到
要成手換

好羨慕

以前根本唔識分
直到玩紅藍寶石個鐘唔識郁

隔離左右比的